邊位巴打同男朋友喺巴士玩到咁激？

收到風好似係校園台會員蒲x霞同今x4x（xx30）

屌 呢d就有圖

其實加句慎入有幾難？

屌你老母

Wa diu

好玩唔玩係都要玩屎

戇鳩

樓主老豆同樓主

😂😂

🥺🥺👉🏼👈🏼推

😅👍

清潔又點 都無公德心既

d屎係佢

男事主

嚟種九巴巴士勁光cctv好鬼清，係睇九巴跟唔跟進

唔關我事,總知認住為XXX天,瀨屎
仲慘過放針!

點樣柯落去

係糖尿控制唔到自己瀨咗屎都屈我

Ha b幾時又改返名嫁😅😅

好耐😅😅

4 gay lo

謝尊重，謝謝！